「貴圈真亂」呢個蝗語term 點解近排咁撚多人用？

好撚銀耳

真香

台灣架喎 未見過大陸仔用

好似台灣人都成日講

那麼「貴圈真亂」出自於哪裡呢？最早的證據是2006年中國作家王小峰的雜文集《不許聯想》裡，就曾用這四個字作為章節名稱，但那時還沒有被廣泛使用；而「貴圈真亂」一詞開始成為流行語，據傳發源地是Bilibili。

多人運動

始終中國同台灣都係用國語/普通話
好容易互相傳染然後再經台灣傳入嚟

鬼咩
m=萬呢啲本土文化反而成日被人屌

英文1m=一百萬 好易撈亂喎

商用英文， 1m = 1百禹

我無聽過本土1m = 1萬

以前打online game 成日用m當萬

之前打夢歷都係

我都有 不過嗰時都唔識m可以係百萬

真 然後屌佢地咪用蝗語就好多on9仔會話台灣黎

變潮語係支那開始，
但呢4隻字咁樣配搭其實都符合香港人嘅用法

個垃圾arm channel 成日用